一人一個香港街道名相反詞

健全街 =>殘廢街

東邊街 西邊街

企街 -> 坐街

曲街 直街

畢打街
打到你仆街

干諾道中
濕上道中

堅道 流道
北街 南街
山頂道 山腳道

亞皆老街亞皆幼街

東京街→西京街

健康西街
臭西街

Btw 個post 好小學雞

大河道
小坑渠

馬會道
狗會道

.......

勝利道 失敗道